跪求意見

小弟諗住聽日去耀才證券開戶
打算入2萬玩下先
有咩股值得短炒

如果賺到錢 一定報恩

沈大師精選:992、941、857、2628

494, 330
330比較好,近排發左盈喜,而且有回購股份

多謝
等我收工研究下

上面大部分都大股
2萬蚊入到2手咋